[國際戰線]黃圈kol必須帶起Twitter熱潮

黃店 開個AC 講今日午餐有咩食 有咩優惠 有咩新產品
黃youtuber 講今日出咗條新片 喺Twitter post小短片
黃kol post靚相 搞笑嘢
重點係要整到夠精彩 娛樂性豐富 多元化 融入生活 帶起個熱潮

當有咩大事發生之後 自然就會夠多人retweet and comment

蕭生已經加入咗
推到其他kol見到

「警世」請慎防行動撚！

push

yellow vlog

香港日日咁多實事等人做
你偏要走去虛無縹緲嘅外國網絡世界做無謂嘢
真係吹鳩漲

隔離先話罷工 勇武 現階段做唔到
咁唔努力搞國際戰線 唔通坐以待斃
網絡世界嘅影響力係你想像唔到架

推

不嬲只信爺爺

on9

其他借黃既咪又係attention whore m 除左識係IG FB 出個動態扮做左野之外重識D乜
圍爐話人食花生 你見佢去一日法院撐手足都唔會啦

美國國務卿警告港共：美國駐香港記者受辱香港自由受損，將採取行動及審視一國兩制。

[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手

大j，bob叔，熊仔頭

Btw如果我係屎軍真係要借推廣twitter嚟攞返光環